點解呢排咁凍啲女仔仲著短褲

有腳睇係好，但係次次見到都覺得凍

利申虧佬，已經着緊長衫長褲

幾時見過雞隻腳有毛？

呢個post 仲差d野

sor
要做不教子了

因為淫
因為係雞

女人要靚唔要命呢句說話未撚聽過咩?

女人禦寒能力比北極熊強

因為海鲜要雪住先保持到鮮味

死開啦大陸仔

其實家下都係23-25度咋喎
又唔係得幾度

屌你老母死撚開啦支那仔